\textbf{Question 5}

\medskip

On considère un rectangle ABCD tel que AB $= 3$ et AD $= 2$.

\medskip

\begin{center}
	\psset{unit=1cm}
	\begin{pspicture}(3,2)
		\psframe(3,2)
		\uput[ul](0,2){A}\uput[ur](3,2){B}
		\uput[dl](0,0){D}\uput[dr](3,0){C}
		\psline(0,2)(3,0) \psline(0,0)(3,2) 
	\end{pspicture}
\end{center}

\newpage

Alors le produit scalaire $\vect{\text{AC}} \cdot \vect{\text{DB}}$ vaut:

\begin{center}
	\begin{tabularx}{\linewidth}{|*{4}{X|}}\hline
		\textbf{a.~~}$0$&\textbf{b.~~}$5$&\textbf{c.~~}$6$&\textbf{d.~~}$- 6$\\ \hline
	\end{tabularx}
\end{center}

\bigskip
\textbf{Question 5}

\medskip

Dans un repère orthonormé, on considère les points A$(5~;~-1)$, B(3~;~2) et C$(1~;~-3)$.

Une mesure, arrondie au degré, de l'angle $\widehat{\text{ABC}}$, est:

\begin{center}
	\begin{tabularx}{\linewidth}{|*{4}{X|}}\hline
		\textbf{a.~~}11&\textbf{b.~~}25&\textbf{c.~~}55&\textbf{d.~~}88\\ \hline
	\end{tabularx}
\end{center} 

\bigskip